有冇人識英文可以寫信去英國叫佢攞走林鄭全家嘅國籍？

人地都有法例同人權呢啲嘢，冇可能咁做，反而你話美國制裁可行啲

Why not both? 林鄭係美國有資產咩？重點係要搞佢個人先有用

You fool me once, shame on you
You fool me twice, shame on me

英國

CONCLUSION

The Foreign Secretary’s six-monthly reports to Parliament reflect the UK Government’s continued commitment to the faithful implementation of the Sino-British Joint Declaration on Hong Kong, an international treaty to which the UK is a party.

We assess that ‘One Country, Two Systems’ generally continues to function well. However, the continued pressure on Hong Kong’s high degree of autonomy and on rights and freedoms enshrined in the Basic Law gives cause for concern.
During this reporting period, developments which demonstrate this continuing pressure (set out in detail above) included: the barring of certain individuals from running for election on the basis of their political beliefs; the prosecution of pro-democracy legislators and protesters; and further controversy over the legal base for the establishment of a joint control point and the co-location of mainland officials on SAR territory.

It is vital that confidence in ‘One Country, Two Systems’ and in the Hong Kong SAR is safeguarded. To achieve this, Hong Kong must be allowed to enjoy the full measure of autonomy and rights and freedoms which have been central to its continued success, stability and prosperity, and which underpin its international standing.

我知靠英國佬冇用，但係點先可以搞鳩林鄭

英國用華為，你靠佢

願聞其詳

搞聯署好過啦

最新個一期冇咗呢一句啦

其實英國佬講野隱晦好多

你叫英國呢D左膠國取消一個人既國籍?
個政府比人告到甩褲都似

之前試過嘅 不過係ISIS 個個女人

之前個ISIS𡃁妹係國外作奸犯科比人除英國國籍
而家仲打緊官司

要除林鄭屋企人國籍應該仲難，始終佢地冇直接逼害
除非美國大力施壓

英國國籍法第40條係咩來

又話人地外國勢力別有用心 但又冚家拎住外國國籍 屌你老母真係矛盾大對決

人地Trump Trump 做商人都要有利益先理你啦

全中共都係